申柳真,真真真係好能正

一定係JYP歷代入面最高汁

好撚正

佢唔係話特別靚女 但個魅力真係

I LOVE 藝智

Yeji the best

好prue好true牙

破產版熊仔

俞娜同柳真

YUNA都OK 第2

我射精藝智(黃碧蓮)

行Girl crush點解唔續somi

我射哂2個

JYP對SOMI好好
SOMI唔識珍惜
一定係咁

講真 一個人可以似咁多個出名靚女明星 已經證明係非池中物

其實somi個陣同itzy現成員一齊出席過活動 證明jyp本身係想放佢入itzy

睇完vlive就知佢係全隊唯一最自然 其他女無論靚唔靚都充滿住塑膠味

子魚No.1

果個咩SOMI就唔好拎出黎獻醜啦
班I.O.I FANS吹捉咁多年,講到個個欠左佢冇俾機會佢咁
去到E家都冇料做到出黎
同期果個CHUNG HA E家咪一樣有聲有色

其實我唔覺得佢有咩特別……個樣係好認嘅……不過有啲老顏大份🤔🤔

去到E家都冇得出道咪因為JYP話人未夠成熟
邊有機會比佢出道阿